北角放租

富景閣 A 室， 中高層， 兩房一廳

推

免費？

價錢tg議

點解會上連登

北角不了，有福建幫